一人一個屋村仔先知嘅野

每層都有locker

推

有架咩？用來放咩？
真心唔知

我住屋村都唔知既

係咪消防喉轆嗰個位

個locker入面咪住左公屋仔